直升機係白車接人？

朋友搭船影到
話連續幾架黎接人走

會唔會有事
宜家見到乜撚野都驚

咁Urgent

離島病人出市區睇醫生姐，係大鑊嘅直飛東尤或屯門

ok 希望無事啦咁